手足不離，我亦不棄

Poly手足雖然串，但佢地寸土不讓，俾人圍攻都未放棄，求下大家都唔好放棄我地，快點開花，唔知仲可以頂幾耐，求支援

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意